大家覺得點先算愛一個人？

愛一個人嘅時候會:
無時無刻都會掛住佢
例如佢零晨仲係街擔心佢安危 瞓唔安
會為佢無條件負出，物質定心靈都好，都想比最好嘅佢
買得起嘅就送 (前提佢唔係拜金港女)，周不時會花心思為佢準備小驚喜 見到佢開心就覺得係最大嘅回報
佢嘅缺點都覺得係優點 會嬲佢唔落

女仔係咪都會咁諗？

利申:巴打

諗諗下覺得老豆老母都係咁對我 ，不孝子淨係掛住女朋友

講咁多你都係想人貼篇潮文俾你姐

資歷淺，請問邊一篇潮文符合主題

叫春?